究竟魔法戰爭個結局係點

好困惑

師奶都識睇啦
係咪要畫出腸你條弱智仔先明

咪穿越左去翻大戰時期

動畫結局咁撚垃圾就當無睇過啦

咁都唔明 罰你睇多次

其實動畫個陣聽講係咪會有第二季
但係太多劣評所以最後收左皮

都唔明伏係邊 啲低質會員睇唔明就話伏